朋友工作

是咁的，小弟有一個好fd嘅中同
當年考dse 果陣夠分入左公大
之後發現狗也不屌 就無讀書成年
又無翻兼職果啲
浪費左成年之後呢就報左做後門狗打算入翻啲正常大學
點知佢讀左幾個月就話覺得on9所以無讀
又浪費左一年
知道佢屋企人無家底住公屋
但佢依家日日做廢青同個自私私樓仔日打夜打
小弟覺得做朋友應該要同佢講要搵工
但佢好似放棄人生咁
想各位巴打比d指路明燈 我喺咪要放棄佢了

同佢一齊做廢青 hehehe

手停口停 除左誠哥邊個唔想做廢青呀

推

勸得掂ge人自己會識諗唔洗人勸

你的朋友

但佢依家日日做廢青同個自私私樓仔日打夜打

Sorry請問係打咩
定係我睇漏眼

一係認真屌醒佢 介紹埋d工比佢番
一係由得佢死

打j 唔預樓主
所以樓主呷醋

打機日打夜打
Sorry 有語癌發作

佢做緊屋企蛀米大蟲

今日有同佢講過下
又介紹佢番份唔洗學歷嘅工

唔喺我

其實佢屋企肯養佢好難搞
hea開個人，唔自己試過冇錢開飯好難的起心肝做野
因為做蛀米大蟲真係好爽

同佢講吓啦
講完都唔聽咁放棄得了
呢啲垃圾唔洗理

佢覺唔覺自己咁頹廢 唔掂？
如果成條爛泥咁就唔好需佢尊嚴感受狠狠屌佢一獲
唔醒就由佢啦

拎綜援囉, 唔好咩 ?

識諗 做埋社會蛀米大蟲

無家底 如果佢有錢既就當我蠢

無錢洗就自然會搵野做架啦
佢屋企人仲肯俾錢佢既,咁就係人地家事啦,無得搞架喎